連登仔係咪戒咗丁，結衣BB出寫真都冇人講？！

老喇..
屌

31咋
不知幾正

連登人者求圖
既得.謂之貌醜
美者.胸乏
巨者,貌乏
美而巨者俗
華麗者妓
無縫者篡以電腦
肏汝娘
亞太區有一天成為亞太區地者,無肏斯女也
於高登,以為紈袴
於現實,見豚而舉
許以余氏,欣然而入.遑論黎氏也

錦戶亮

戀愛冇做愛

諗起手足，尻都硬唔到。

冇洗頭？

cls

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

鳩噏

av超過30咪老囉

腰動得很激烈都知佢鄰居晚晚瞓人隔離

那個了唷

有扑就真既

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

錦戶亮與新垣結衣於2011年合作演出日劇《全開女孩》，當時並未擦出火花。拍完數月後，兩人在餐廳偶遇，才又恢復聯絡進而交往，新垣結衣還為愛遷徙，搬到離錦戶亮住處走路僅5分鐘的公寓；今年3月錦戶被拍到逕自出入她家大門，似乎擁有門禁卡，顯示感情穩定。

做咩拍宣傳片唔梳頭

都係鳩噏
佢想認叻之嘛
結衣bb冰清玉潔
一定係處

好貴但要買

719張相/700蚊
就算每張相只丁一次
唔使一蚊就打得過靚丁
一日一丁都夠丁兩年

no nut November , 完

仲邊有力丁呀⋯⋯

殘了

老女人